# Задача:

## Первый класс
Атрибуты:
- количество выигранных игр
- количество ничейных игр
- количество проигранных игр
- количество забитых голов
- количество пропущенных голов

Атрибуты должны инициализироваться при создании объекта класса.

Методы:
- добавить результат матча в формате [количество забитых голов], [количество пропущенных голов].
- подсчет количества очков заработанных клубом (победа - 3, ничья - 1)
- подсчет разницы забитых и пропущенных голов


## Второй класс
Должен быть унаследован от первого. Расширить его методом, который подсчитывает общее количество игр для команды.


Алгоритм действий:
- создать классы
- в блоке if __name__ == '__main__': создать инстансы классов и продемонстрировать их работу